好心提下你班大波既絲打出街唔好上連登....

有時見到你地真係好有衝動影低你放上來

今日又見到個絲打著間條衫 幾好身材

講你就威

荃灣？

成日望過嚟 忍咗你好耐

@大波小爾

出多d街啦

大波本身已經正 仲要見到係絲打
正上加正

[url][/url]

講我？

咁細就收埋啦

張紙假到

著間條衫 個波睇落大啲

屌你老母

對唔住囉

靚唔靚女

無波小爾

微波小爾

揹住啡色書包

呢啲都叫大波妹 唔怪之得你班毒撚個個都叫女神
垃撚圾 無限抬高班女自信心

咁熟口面嘅張相